唉 做完瀲光矯視3個月 今日覆診知道反彈度數

我做laski 本身左眼350度近視 150度散光
右眼380近視 125散光
呢三個月睇野一直都覺得檬檬地未係最清
今日覆診醫生話我近視清哂 但係左眼有50度散光
右眼25度

唉 雖然仲睇到野 但咁快彈返50度好擔心

散光係清唔哂的

咁我本身150度 反彈50度係咪正常

我都有反彈 散光

因為玩太多電話

你嚴唔嚴重呀？

我都清唔晒，仲有幾十度散光

都係返去驗話50-70度

咁仆街

我二百幾三百散光，做完都仲有大約五十

好唔開心
出街睇人樣同字都會檬檬地
好想有高清視力呀 唉

哎快

做左7年 50度近視0散光